export const NAVIGATION_ITEMS = [
	{
		label: "رویداد ها",
		path: "campaign",
	},
	{
		label: "بسیج خواهران",
		path: "archive?type=1",
	},
	{
		label: "بسیج برادران",
		path: "archive?type=2",
	},
	{
		label: "اخبار و مقالات",
		path: "archive",
	},
	{
		label: "صندوق خیریه",
		path: "archive?type=3",
	},
];

export const FOOTER_USEFUL_LINKS = [
	{
		label: "صفحه اصلی",
		path: "",
	},
	{
		label: "برنامه مسجد",
		path: "",
	},
	{
		label: "وبلاگ مسجد",
		path: "",
	},
	{
		label: "تماس با ما",
		path: "",
	},
	{
		label: "نقشه مسجد",
		path: "",
	},
];

export const GENERAL_QA_LIST = [
	{
		categoryTitle: "بسیج",
		categoryId: 0,
		items: [
			{
				question: "حداقل سن جهت عضویت در بسیح چند سال است؟",
				answer: "برای عضویت در بسیج باید حداقل ۹ سال تمام داشته باشید",
			},
			{
				question: "اعضای بسیج در چه حوزه‌هایی فعالیت خواهند داشت؟",
				answer:
					"فعالیت واحدهای بسیج در عرصه‌های ورزشی، فرهنگی، هنری، اجتماعی، علمی و پژوهشی، سیاسی و جهادی می‌باشد.",
			},
			{
				question: "واحدهای بسیج در چه رده‌های سنی فعالیت دارند؟",
				answer:
					"رده سنی نونهالان (هادی ۱ - ۹ تا ۱۲ سال)\nرده سنی نوجوانان (هادی ۲ - ۱۳ تا ۱۶ سال)\nرده سنی جوانان (هادی ۳ - ۱۷ تا ۲۰ سال)\nرده سنی بزرگسالان (۲۱ به بالا)",
			},
			{
				question: "چه زمان‌هایی برای مراجعه حضوری امکان پذیر است؟",
				answer:
					"روزهای شنبه تا چهارشنبه ساعت ۸ صبح الی ۱۲ ظهر و همچنین هر هفته دوشنبه یکساعت قبل از اذان مغرب",
			},
		],
	},
	{
		categoryTitle: "مهد قرآن",
		categoryId: 1,
		items: [
			{
				question: "آیا به فرزندان، میان وعده داده می‌شود؟",
				answer: "بله، هم صبحانه و هم میان وعده در برنامه‌ی روزانه مهد قرآن وجود دارد",
			},
			{
				question: "آیا در طول سال تحصیلی، نیاز به تهیه لوازم هم وجود دارد؟",
				answer: "خیر، تمام لوازم مورد نیاز برای طول دوره توسط مهد قرآن تهیه خواهد شد",
			},
			{
				question: "چه زمان‌هایی برای مراجعه حضوری در نظر گرفته شده است؟",
				answer:
					"از ساعت ۸ الی ۱۱ صبح بصورت حضوری و یا تماس با شماره ۰۲۱-۷۷۱۶۱۵۲۰ امکان ارتباط با مهد قرآن وجود دارد",
			},
			{
				question: "فعالیت مهد در طول سال به چه شکل خواهد بود؟",
				answer:
					"برنامه مهد همانند سال تحصیلی خواهد بود و بر اساس تعطیلات رسمی یا اعلام شده در طول سال تحصیلی، تعطیل خواهد بود",
			},
			{
				question: "رده سنی مهد قرآن به چه صورت خواهد بود؟",
				answer: "مهد قرآن در دو رده سنی ۵ و ۶ سال به تفکیک دختر و پسر فعالیت می‌کند",
			},
			{
				question: "فعالیت کودکان در طول روز شامل چه مواردی است؟",
				answer:
					"برنامه‌های شعر، قصه، خمیر بازی، گواش و نقاشی، کاردستی بر اساس فعالیت‌های مهارتی، حرکتی و ذهنی با محوریت انس با قرآن؛ انتقال مفاهیم علوم و ریاضی همراه با زبان آموزی و آوا شناسی",
			},
			{
				question: "آیا برنامه‌های اردویی، در طول سال تحصیلی هم دیده شده است؟",
				answer:
					"بله، با توجه به شرایط مهد در طول سال تحصیلی ۳ الی ۴ برنامه برای کودکان برنامه‌ریزی خواهد شد",
			},
			{
				question: "شهریه و نحوه‌ی پرداخت به چه شکل خواهد بود؟",
				answer:
					"مبلغ شهریه سالانه بر اساس مصوبه شورای فرهنگی مسجد صاحب الزمان عج تعیین و اعلام می‌شود و برای پرداخت با مسئولان مهد قرآن امکان هماهنگی وجود خواهد داشت",
			},
		],
	},
];

export const SOUND_TYPE_ENUMS = {
	spech: "سخنرانی",
	podcast: "پادکست",
};
